如果anjay老公今晚發現佢老婆唔係處會有咩反應?

一早就插左啦, 神俾佢地既考驗黎

咪係
做錯乜都好
悔改就得㗎喇

樓主未出世佢老公已經插到佢爛啦
結婚先洞房你戇鳩？

我可以證明佢真係處

n賓

仲有屎眼

耳窿重係處

麻友係處